黑警可以利用反送中事件奪權，點解醫護人員唔咁做？

明顯今次係好機會啦

光環囉

咪ON9

拎到權力先可以有公平既環境比你醫人